[車區] 英冠升班附加賽決賽: 阿士東維拉 對 打比郡

表面上唔太關車仔事, 但實際上就好關事
KO: 2200 27052019
Link:

支持哂兩隊
今晚咩賽果都贏，爽

MM A Cole vs Tammy
Lampard vs JT

Derby

買打比要驗腦

以為55波
但原來維拉熱咁多

20維拉fans 完全唔敢睇

撐Derby但個人認為Aston villa贏面大d

有無link

reddit link 已死

兩隊都車仔 呢度撐邊隊

周柏豪

事前隻羊打列斯聯，列斯聯被看高一級
Trust Lampard and A Cole

UTV!!!!

但睇翻今年戰績，一場4:0一場3:0,感覺derby好似俾Aston villa剋住咁

私家雞

LM

有冇acestream

邊個捧盃邊個上一隊

有得睇咩

維拉

嘩 原來呢場波同車仔千絲萬縷

兩邊教練團&球員都有車仔人

有無acestream?

acestream://516da7127eafe634468720e66d2fc5aef0aa4589 [SD][SETANTA + ] [RU]

acestream://748e65f5e9652a1c014dca2ad489957e1ba08b3c [HD][SETANTA + 720] [RU]

撐維拉

洗唔洗開車區

你覺得呢

Mason Mount

譚vs mm

聽國歌

撐撚狗

勁高音

兩隊d車仔球員多到

我係英國人呀屌

我係中國人

Super Frank

1 接納

2637 第一隊入球 星期一 1
阿士東維拉(主) 對 打比郡(客)
第一隊入球
主@1.67

$ 6,660.00 $ 6,660.00

球吧網有直播

屌 未番屋企

lm

英文

羊隊

天祐吾王

12年歐聯好似琴日咁，今日兩位已經係領隊教練

dnlm

咁都射唔到

av big chance

咁樣屌打法 打比郡頂到幾耐

L8比T26屌打

傳說對決

parkho射到咁

冇人逼周柏豪

a高告別戰？

年年都踢佢踢playoff

遲咗入嚟 有冇咩特別嘢miss咗

無

龜縮到

溜乜

係度見到你

撚仔都係流住daddy嘅血

好彩
btw a cole就嚟40仲踢到正選

巴打都係軌

on9

呢個漏後FAKE哂

唔係

鏵哥: 波士頓FAKE到LA

Lampard terry acole
Mount tomiro abraham
跨世代大戰

氣氛完全係羊隊主場咁

差Jody Morris

中立場

Tomori 啲傳波

以為你都係

英冠仔啲出波仲好過個乜撚野azp

撚狗黎教波真係死得人多

沙蛇留低啦

支持av

想睇升咗班返去史丹福橋大炒我轟

Mason mount 好麻麻

泰利學沙狗抄抄抄

屌咁撚簡單轉邊都控成咁

notes

Terry = Sarri
玩數獨

睇唔慣英冠

I dont know

數獨

泰狗學煙狗玩掃獨

助教都咁認真

譚仔成20分鐘掂過一次波

維拉打防反

Mount 無身形 上英超死硬

柏豪個屎忽

仲好意思叫撚仔出黎教

底線傳底

d斬波同朗狗有得比

後入一定啪啪聲

應該係實際上唔關車仔事，表面先關喎

兩隊都流住daddy既血

響到隔離屋都聽到

Mm完全英冠都屈唔到機
仲話英超正選

打比羊加油

又唔係嘅 當睇下季對手個實力囉

咪撚SHOW下限啦連登仔係聊天室ON撚99咁

你估垃圾車係英冠就屈到機

林伯加油

麻煩大家 Ipad有冇link
搵咁耐都睇唔到

俄佬lag撚到

Same

兩隊都好撚廢

.....

#1條reddit link入面有好多 全部都唔得咁慘

球吧網

如果有啲link用lihkg個app唔得 試下用其他browser開

Tammy

呢野幾靚

爭啲

Tam >> Tomori >>>>>>>MM

廢到兩隊....

睇黎tammy先係真命天子

譚仔

watching this

譚

your name

A高係咁傳比候度史東

睇緊幾年前車狗對下體咁

沙狗留返俾你啦on9

林伯A高大戰T26
兩隊都好禮讓

點解一條友可以推到咁入都冇人封佢

比人中場爆入小禁區

直推到禁區

林狗廢𨶙到

個20號跑得咁撚快

好心你隻猁狗啦4年0冠仲好意思周圍吠

有切咁嘅個人技術應該得

MM同大袋一樣比同齡好好多但係如果要正選或者長期有得出嘅後備（類似波牛）暫時得tam返黎做到

Av好明顯有料到踢英超 羊仔都係收皮

踢咗35分鐘終於有1腳中龍射門

大袋其實再好啲 唔係傷佢有得做長期後備 同埋歐霸啦

Mount

咁都OFF ON9英國球證

MM動作真係好撚仔

羊仔上到黎做升降機

Cho 起碼對英超下遊 同歐霸隊都有料見到

我覺得佢其實差好遠其實出黎表現好唔穩定 而且好個幾場都唔可以話好值得正選 如果唔係季中拜狗話要唔會有得出咁多（利申希望呢3個成材）

大袋唔傷既話正選都做到喇
右翼個金章同柏度都回哂塘

維拉係高一班 但都係好柒廢

維拉好似成個英冠班費最高

兩隊都似升降機
升leeds 算啦

free header都唔中龍

林伯特落場踢啦屌

跟住泰利落埋場踢

巴哥

竟然會黎

1:0

羊隊真係好柒廢
唔關戰術事 ，係D人太低汁

林伯

最後射12m換自己落場

巴哥都係到

巴哥心諗 我睇咗啲乜

終於燒味成功

英超後備上場有時麻麻 尤其時間小時好心急想有表現 咁當然佢唔會係值得絕對正選 做下後備踢下盃賽都得

太易玩了

九九八十一斬

膠咗 sor9

唔差在搵埋巴哥落去

av中龍就入波

呢下中場漏得靚撚到仆街

drogba都黎埋

el ghahi背脊都識入波

仍然唔慣巴哥冇頭髮

av升班啦

好似獌 9981斬

av 真係勁好多

A高飛盡都檔唔到個出波

好柒

個傳中靚到 今季我轟兩閘有冇呢d波

羊隊隻閘食晒位都可以比人後上撞開頂入埋

不如成班元老一齊教一隊玩下啦

係打吡太廢

撚狗要收皮了

羊隻右閘廢到...

Anwar El Ghazi !

撚仔升上去都係等死
呢隊西波完全唔掂

型撚到！

條友做左好多次炸彈，之前d比賽好多蝦碌

應該唔洗再傳佢教車

轟會借人佢啦

球證 旁證 都係我既人

右路防守唔夠料
幾下比人爆入
同入果球右閘唔閘住人

只係對手係羊 相比之下av睇落好勁咁

其實邊隊升應該都係做升降機

非洲言承旭

唔好傻啦，睇油狗呢期想玩咩
好似今年想玩進攻足球咪搵沙利
下年想玩名宿足球咪

打比完全做唔到d機會出嚟

維拉D人腳睇落高半班咁
打比郡應該輸啦

有幾腳 傳上去構思幾好
係人腳唔掂

仆街打比一直等機會防反

前面三個靚仔淨係得個跑 拎完波都唔知想點

Av大巴泊到入禁區

維拉知你前面啲跑狗 縮到勁後

撚仔差個中鋒

Mm幾好波 但身型有排練

睇返以前班大佬再睇下依家隊轟

打吡真係浪費左半場唔知做咩
其實個心想打吡升班多d
始終林伯坐正加有A高而泰利只係副手

Btw希望下季會比Tammy入翻車仔一隊 可以好似oidi同RLC出場時間就好

加利殊吹大左

林伯退休啦

依家個班卡努質素

球證吹乜 比得益啦

英冠球證

Tammy back home pls

真係左手又係肉 手背又係肉

譚仔身體質素打唔打到英超

施斯隆都吹大咁多 呢班打英超實力最少打七折先

兩隊咁踢應該好快踢少個

咁搞法好快有紅

節奏好慢

上年唔算差，點都好過達嘅

下半場derby好似上左腦

打比係咁foul 白色=mma

打比個龍

達就算啦
又無身位又無火

好快收紅

球證控制唔到場面

個龍

有無帶牌呀 球證

隻Jack Grealish應該都夠班打中遊既

以前av打英超 好似已經出過下

快撚啲打交啦

最後嗰年出過，但嗰陣打到包尾

球迷衝入場打柏豪未？

完

ON9龍

打比羊次次衝英超都失敗

2:0

下半打比究竟有冇過半場

無lu

撚伯

弱智龍

兩球都輸龍

Gg

垃圾龍

咁搞笑

個龍真廢

個龍廢撚到

做乜鳩屌

今屆英冠升班三隊 應該得av頂得到

車迷立刻來留名

完全唔係餐士都變goal

個龍咁廢

真係輸龍

On9

打比耶個龍勁廢

還掂都輸
譚條入返球啦

收左錢

收得皮

撚仔好撚慘

想抱

林伯都攤手

好心借埋黑人比羊啦

點會接都唔打手搥

想接係咪on9

膠龍

入到決賽先搵到隻鬼

下手接

上手接啦係都，出下手，on9

咁撚想抱波係咪弱智

輸龍就無計

正常應該打走先啦

千古罪人

狃：好彩唔洗對打比

泰利問下領隊要唔要人
幫手練兵

決賽輸龍真係好撚慘
諗起上年利狗

屌你老母
垃圾

完全符合英冠質素
踢到依家AV其實都唔好得幾多
兩球都係羊隊送比AV

赫度史東廢撚到

Derby咁嘅質素上英超咪盞做笑柄
乖乖地留低啦林伯

打比反cup我用紅毛泥

model都係守唔到波 但呢隻龍係送入波比對面

維拉勁好多

卡利奧斯掉個波比賓施馬喎

咁樣推人出界

送個波俾賓斯馬喎

Leeds點輸比呢隊打比

有無英文link?

擺落隻腳度

Leeds 擺明唔想升
攞嚟輸

列斯後防自爆無得搞

列斯年年都要爆一次去留級

兩邊都有車仔既人

主場入完比人反cup3粒

已經無咩心機睇

維拉真係痴撚線
果段連勝 到今日決賽贏撚埋升班

哇 差啲入

差d

單刀橫傳震四方

咁都唔入

飛機到咁

王子內心應該好激動

佢好似係超級fans
Tom Hanks都係

2-1..

上年final輸俾富咸，今年終於成功

2:1

快

你地幾多分鐘

有價講

咁都有價講

好睇喇

上啊羊仔

Ching ho ball

刺激了

輸番粒唔方唔激動

一控一射靚到

黎啦 熱血反cup

個長傳靚撚到

T仔回防咁慢

傷左個防去守

湯姆傳得靚

仲有10分鐘左右 入多粒入加時

阿朗成季都出唔到

條link好慢
啱啱先入波

劇情需要啫

Tomori啲長傳

蹝氣基本傳中都未做到 仲要放咁毒既波

繼續-6足球

Av晒時間

羊仔70分鐘先有野睇下

Luiz

希望Wilson加油

Jack marriot要擺正選唔係後備啦 哂左佢

你個名改得好

踢final 隊隊都會做同一樣野

維拉守就過癮

反高潮

泰利自己落場仲好啦

等睇mount遠射入波

林伯式射球

收返譚仔用啦

入得太遲

升降機都冇得做

加7分鐘

補7分鐘

成場都係咁犯規

頭先傷左坐左好耐嘛

玩完啦 羊仔

22號好勁

補7分

曬左

利隻wilson係幾好波, 但係 d decision差到

唔係個龍真係有得打

手掌又係肉手背又係肉 點算好

艾巴咸派膠

corner

打比呢個係後備龍?

marriot一早應該要正選

應該都冇機

MOLAMOLA羊隊

隻左閘

王子

王子好緊張

都好既 林伯可以繼續教羊

A cole 打返英超？

龍門踢走左幾千萬

王子係打比粉?

D傳中差到

獨到，以為自己係邊撚個

維拉迷

王子開心到
Btw王室唔使保持中立？

屌你老母

Wilson 憑咩可以踢足全場

但佢個樣搞咩咁傷心

王子係打比迷

好開心

打比好撚多個炸彈

傳平啲啦，啲傳中屎到

王子都係人黎既姐

打比臨尾踢得好好 可惜

睇波都要中立好慘je
又唔係講波

輸個on9龍

個傻西龍門
屌你老母

奧巴馬, 金馬倫都係維拉fans

開心到以為係傷心

Tomori 都幾有潛質

啲傳中冇西 冇力度 冇角度

song 2

政治逼害我羊

一隊閪波都有咁多名粉

柏度夫肥咗好多

最尾手球連最後一擊都無真係慘

打比真係落足力了
輸個on9龍無計

打比抵啦 今年已經係最大機會可以升

又懶係政治正確咁 波實有輸贏 撐自己愛隊都唔得

仲有劍橋公爵啊

AV係英國算係傳統名牌球隊黎

打吡同列斯都係

足總盃決賽通常係國王/女王頒
近年女王身體問題就其他王室成員代行
記得好似要坐喺中線位以表中立
如果係咁王子應該私底下嚟睇

輸個垃圾龍

打比羊又功虧一簣
好似個天永遠唔比佢地升咁

Tom Hanks都係

唔明點解換Bennett都唔換佢

下半場輸兩粒變陣 㩒番住villa屌 可惜太遲

有自己嘅愛隊好正常姐

著到咁，唔係佢頒獎啦

周柏豪都進步得好西厲

AV迷

15年決賽要扮中立

終於唔駛再俾人話出親佢都輸波

女王阿狗嚟

唔知最後呢班維拉球員有幾多個隨隊升班

今日以die hard fans身份黎睇波輕鬆下姐

咁搞法泰利下年會唔會留返喺AV

都係做一排助教之後都係返車

應該會啦

慘慘豬

泰利正正常常著番教練衫咪幾好，之前無踢又full gear攞獎幾柒

影多d林伯啊嘛

威廉唔係出名AV迷架咩

睇唔到泰利林伯A高重聚

係 其實都出哂名洗鬼扮中立咩

列斯自己on9姐
明明大好形勢都要跌返落去打playoff

打比就不嬲海鮮波架啦

紐卡素 西咸 富咸 卡迪夫 諾域治 米堡 到而家維拉 都係落下去又輾轉之間又上返黎
打比羊真係次次都差一步 永不翻身咁

都叫有個杯

基利格殊遠睇好似碧咸

好多黑鬼

泰利 林伯 回家救車未

米卡李察士係唔係到？

維拉都係升降機feel

慘 佢又升唔到

拎play-off係high過拎英冠第一
英冠第一升完多數都無野

次次睇都覺得有盃拎好撚老尷
明明排第三

最老牌球隊自己

出去浸淫下先啦

乜會捧盃咁撚搞笑架

唔知仲以為英冠冠軍

都有個盃嘅

咪係

升左啦0708

依11年黎 上面咁多隊都輪流又升又跌咁玩過
係打比仲鳩下鳩下年年衝playoffs失敗

亞軍就真係乜9都冇

無了
33歲

依家都有啦
因為成日比人話無

點會無野通常衝哂落球場

打比次次踢親都破紀錄
其他隊隊隊都留到好耐

佢意思係成季得11分創左紀錄之後上唔返黎

依隊野硬係風水有啲問題咁

落左咒

次次都係咁嫁，絕境先識睇波

列斯聯仲耐呀

森林仲耐啦

有杯捧有獎牌
反而第二無